「隆重登場」香港國歌英文版本

希望有人幫手唱

歌詞：

Our tears seep through this weeping land,
Our ears hear the raging of men.
We rise and we cry a-front our stand,
Let this land be free again!

Our fears, though they stayed like a wraith,
The years never stopped our rooted faith!
Our chants ring aloud along the bloodied path,
Build this land o’er our wrath!

‘Tis the night stars fall and all seem lost,
Heed the horn, amidst the haze and through the skies!
We gather for freedom and rights, no matter the cost,
Our strength and wisdom never dies!

Our dawn has come, let us write the pages!
For our home, revolution of the ages!
For our men, by our men ere the end of time,
For the rise of Hong Kong’s prime!

推到全世界都識英文 version！！！

正評=支持

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

巴絲打們一齊唱

推啊

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

我願榮光歸香港

大家一齊唱啊

唔講笑 d歌對藍絲好大影響

有冇中文版歌詞?

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

支持！